# Real-time web applications project

npm install a gyökérben és a lab1 fájlban
Szükséges egy mysql adatbázis viweb nevű adatbázissal root felhasználóval. A táblákat létrehozza és majd mi fel tudjuk tölteni őket.
npm start-tal (a gyökérben) tudjuk elindítani a szerver alkalmazásunkat és szintén npm start-tal a klienst részét a lab1 könyvtárból.
A böngészőben a 3000-es porton fut.
/users úttal a felhasználókkal kapcsolatos crud műveleteket tudunk végrehajtani a mezők kitöltésével és a megfelelő gombra való kattintással(a gombok nevei megfelelő nevvel vannak ellátva)
/films útvonal a filmekhez kapcsolódik hasonlóan, mint a felhasználóknál
/critics útvonal a kritikákhoz kapcsolódik hasonlóan, mint a felhasználóknál